東鐵易服男究竟有冇入過女廁或女更衣室𥄫女

基佬見到女人會扯旗？

唔關我事
拉

睇相見過佢入過殘廁同普通廁所（唔知男定女，但見唔到尿兜，不過都可能係咁啱影唔到

Gay佬就唔會著女人衫啦

如果唔係做咩要易服

佢有假波真係男女廁都入到

喺歐美依啲係跨性別人士，可以自由出入女廁的

練生